多謝 李政熙先生

多謝李先生提供資料比 “敬”方